[FPL 20/21] 新一季英超經理人又嚟啦 (2)

大家一齊討論。

富咸等降班啦

fatfat喇 可以長追富咸對家

新帖留名

用harrison bamford
但開隔離

Phillips 唔計助攻

柏加咁樣教防守

thanks bro

不過我見app 有同樣嘅嘢
所以無放過嚟

雖然好鍾意柏加, 但佢呢隊波真係冇得救
希望唔洗全季不勝

我無入gp，所以諗住有啲人同我一樣，所以放埋過黎

Costa放左sub

我都係
bamford好似廢廢地

Mitrovic PKG

Dallas CS

Mitrovic

原來又係Koch輸十二碼

Klich PKG

我隻676係sub我唔知
冇人on9得過我
11分

leeds中場都唔知要邊個好

Bench咗賓仔用咗harrison

富臨今場好左

Bench咗Calvert Lewin

上場對我阿 仲想點

有限料,唔怪得要買前鋒

但rodrigo無料到

Jack Harrison勁

好過西布朗
但升班馬好似後防都麻麻

咪就係入左佢 冇分

Bamford G
Klich A

入左洛迪高

klich 抵買wo
penalty taker 又入波又assit

Fatfat，終於有個入波

係咪玩我

harrison幾時有分呀

kitch擺後備

klich係bench

點解要bench對富咸都bench

中場係美羊 占士 bruno 金章
所以bench左

Klich G
Bamford A

bamford都爆到人

我352 不過我果隻係harrison

富咸執柒左佢啦

我都係bam sub咗

Bamford A
Costa G

costa黎

我前鋒放左華迪 bamford wilson
希望有人唔出

harrison bamford幫我拎番d分番黎

啱啱睇錯咗

頭先個場比碧福特敗晒d分

成班貴價中場,唔同雪9班星同前鋒咩

Rodrigo個正選有排爭

我前鋒用左隻4.5骨

Reid G
Anguissa A

上場見佢輸12碼都知佢冇運行

可唔可以場場5比2

Mitrovic 2G

但Rodrigo好似係嚟咗兩三日就已經要對利
bamford夾咗耐

Mitrovic again

放咗富咸廢鋒

mitrovic唔入啦 英冠防守先比佢入到姐

升班馬前場爆曬分 但係後防真係唔掂得

點解會唔係343
係咪要自己set

以為唔出mitrovic所以無入揮手區

你出4後衛咪442, 出3後衛咪343

唉好on9
隻676冇左11分
明明重心

係
揀你想用嘅球員放入正選
eg . click Harrison —> substitute —> 揀676
之後佢會自己轉咗做4-3-3

雲比沙卡bench 死一堆人

學到野
吸取教訓

下w西布朗對轟
轟子必入

Fosu-Mensah , McTominay , Daniel James正

WBS , VDB , Greenwood sub

Werner

都估到
獌中後防條list長撚到

本身係bamford唔太掂先買前鋒 點知咁fit 3千萬要罰坐

想問換人扣分 之後再用wildcard係咪會無事

要係下個deadline前用

呢場唔作準
係富咸廢

上場又痢記廢

全部希望放喺雲拿身上

買啱Costa

會有得出咩

Townsend G
Zaha A

Schulpp A*

Regulion

*Reguilon 先岩

唔知幾$$呢

Bruno冇表現

獌廢成咁

未有12碼

頭先以為有

49000大伏

睇黎fpl都要逼住反獌

冇人睇獌狗豬波?

VDB G

入咗馬仔但係又唔想獌贏

入咗ayew
但好彩都有入vdb

zaha駛唔駛入
2w都爆

Zaha 2G

上年入咗Zaha中伏後 發誓永不入Zaha

搭沉船49000

Mitchell

4蚊有A

後備兩個加埋17分 正選四個加埋15分

Sub左

zaha換左契仔安唉
本身15 16 hold唔hold zaha見佢次次對親曼聯都有料到

恭喜大家一齊中羊羊伏

燈求tips

一個a 都係伏

聽日就要睇salah戴帽 又等俾人拋離

一個反擊收左皮
要反達了

6m中場有咩人選 西布朗隻Perieria用唔用得過

西布朗太廢 用唔過

Auba坐艇

唔爆分遮
場場有分,好穩定

照睇a0係咪都可以唔keep，Leeds條後線爆炸到咁

新手真係會有的運
中zaha,lewin
仲有幾隻前場未打都已經有57分

想買如果我sub係mitchell有5分 佢最後會唔會計埋score

Townsend

中場線永昌孖寶+利孖寶有冇得長揸長有

3個升班馬後衛都要走

得11個有分
但有人無岀就會自動換上去
跟次序

今年場場開大，後衛末日

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Willock £4.9m
⬇️ Lallana £6.4m
⬇️ Giroud £6.9m
⬇️ Ziyech £7.9m
⬇️ Milivojevic £5.9m
⬇️ Walcott £5.9m
⬇️ Iwobi £5.9m
⬇️ Le Marchand £4.4m
⬇️ Johansen £4.9m
⬇️ Sessegnon £4.4m
⬇️ Gray £5.4m
⬇️ Benkovic £4.4m
⬇️ Cooper £4.4m
⬇️ Forshaw £4.9m
⬇️ Milner £5.4m
⬇️ Shaqiri £6.4m
⬇️ Keita £5.4m
⬇️ Matty Longstaff £4.9m
⬇️ Mousset £5.9m
⬇️ Ings £8.4m
⬇️ Boufal £5.4m
⬇️ Lamela £5.9m
⬇️ Sessegnon £4.9m
⬇️ Tanganga £4.9m
⬇️ Austin £5.4m
⬇️ Snodgrass £5.9m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Gabriel £5.1m
⬆️ Mitchell £4.1m
⬆️ Calvert-Lewin £7.2m
⬆️ Klich £5.6m

一路都話唔買貴後衛
無期望無失望

zaha15分

屌ings減

要穩定就kp同pablo
costa,harrison,klich都要睇運氣

今年啲價係咪易跳左

Klich 有12 碼射

唔quote太長
Ings今晚先踢而家就減

開季多人玩買出買入數量大

d人信念唔夠啫
米特奴域尋晚開波前in 得一千幾 out有一萬幾
踢完入左2粒而家in & out個數好近
呢隻game高追多數都奶閪

多人用wc

上星期高追bamford dcl 呢

唔信個個星期咁勁

其實我覺得用表現決定價錢
好過咁樣睇買賣決定
踢都未踢無咗0.1

希望son同ings踢好啲引人入番貨啦 如果唔係咁就冇左兩毫子

以前YAHOO經理人就係跟表現升跌
呢度就第2種玩法
市場原則邊個多人買就升邊個多人放就跌

屈到

$4做骨ok嘅

Bamford我都有興趣
DCL上季復賽之後開始發癲

tie仔同awb strong hold定換

咁貴無得出一定換

我都有佢兩個

咁好易跟風/做市

今晚緊要

Cap左Mane/Salah(?)

支持FPL用連登力量造市

salah vardy 希望有收獲

88

Gabriel 先5.1

DCL $7.2m

Alli同Alder無正

信埋今次daddy 各位不孝子

Daddy話用埋呢場捉鬼

WP個CS

offside

Kane

Ings 詐糊

要食幾多次詐糊

INGS

Ings, James, Auba 全部賣曬

WP A

Son 同ings兩個跌價都做到野

呢件入得過

又撚鳩賣出的人

兒子G
Kane A

希望快d升返

sonings
向fpl玩家證明自己

son都賣埋

ings真係幾撚勁
一控一射

sonwc換撚咗

兒子2G
Kane 2A

兒子兩球

Son好波到
所以咪話隻驚on9 未踢就跌價
分分鐘過兩日升返

咁快懲罰

留唔留son好

兒子3G

Kane 3A

屌你今個星期咁多戴帽

屌你修頓無料到就咪壓前

唔留就傻 熱D入波落曬佢同傾到

繼續懲罰

Son 換左福

week 0> week 1 安換son
week1> week 2 son換安
week2> 安換son

下次巴打換人可以講聲先

屌

Son 4G
Kane 4A

4球波一模一樣

有冇人有入兒子

kyle walker peters 廢到

大四喜

冇son
del duck!

頂我都係son換安

四粒 strong hold了

好彩佢跌咗價wc都直接strong hold

冇son 冇 kane
棄驚

week1無人估到安廢但可以呃助攻,估唔到熱成隊係摩手下廢到
week2 將week1既野反專

cap 咗auba 無cap 兒子

一開驚已經有簡

換走左羊

好彩上week忍手無開wc留咗兒子

week 1 cap son
week 2 wildcard cap salah

本身入左

Kane 1G4A

修頓條後防廢撚到

原本GK用McCarthy
好彩用左Martinez(AV)
希望唔會仲大鑊

射到一地都係

信念

Strong Hold 佐兒子

原來要我入熱狗剋住先得

Ings PKG

第1W有KANE有INGS
如果唔用wildcard同而家差唔多分

放晒？

中場用bruno kdb salah 羊
點有錢買前鋒 不過前鋒都執番尋日爆分果兩隻

4MF same

有兒子都比啲牙傾隊長cup哂

想入son
不過睇埋salah表演先

如果雙曼都冇料到就eat shitshit唔知點玩

今輪一隊cs都無

中前場都爆曬分 但係cap著隻最低分既羊

怎麼到頭來又隨著大隊走人群是那麼像羊群

等夜啲華迪爆發

Daddy教仔

一樣

Maupay PKG

呢隻大船唔敢唔跟

岩岩係一星期未來返黎
most transfer in 係兒子 out係羊
羊1g1a 兒子熱誠飛鏟rc 至少停3場

Maupay 2G

又準備7球？

仲記得上年有frd tri cap兒子 跟住食紅 笑到我

今季英超係咪痴撚線

場場都咁多波入

狃狗廢到驚

有冇人triple cap 兒子

Lamptey好似幾抵買

應該無啦
第一場廢到無人有

揀中個-1分

Lewis？我都有個-1

下週放Wilson , 用Bamford算

一樣
陣間紅埋就死得啦

Graham屌你老母
Lamptey踢多2分鐘就有cs分

條友弱智嬲到仆街

點解仲未有拉噏

下星期大執要扣12分先
值唔值

Thiago sub

法賓奴

希望紐記入翻球 唔係個cs分冇得好唔抵

扣12分大執算
Leeds果種打法有利進攻

入Harrison或者Bamford

我bench咗b 用咗h
結果一個14分一個2分

睇住FPL玩家黎撚
見到上半場踢得咁好知多人想換入

啲領隊真係正hihi黎 哥狗又係專睇住班玩家黎撚

今年咁多快車哥狗實當fpl玩家狗咁撚

我隻林迪個cs分

希望pope守好啲
我個馬菲賴恩sub左

Same，正選簡左蘭奴，仲要c埋

後備3個25分 正選7個31分

Bamford / Harrison 威脅大啲？
見Bamford都係踢得70分鐘

bamford啦 中場邊有咁多位

打3-5-2當骨咋

Bamford / Harrison
集思廣益

訓左冇睇 salah入波未

未

原來白禮頓cs
ryan係後備 ben white又入完放番

敗家仔

Christensen RC

基斯甸臣

我錯咗我唔應該懷疑利同兒子
放咗son,taa,無cap sala

Kai Off
Tomori On

Henderson Off
Thiago On

Mane G
Firmino A

Mane 2G

利又撚狗
爆完salah爆mane

kepa廢到

短手狗廢撚到

呢球kepa A ok?

cap salah

上場沙拿,文尼之間揀咗文尼
好彩冇轉

我放走哂嗰啲全爆分
入嗰啲全blank

艾利臣撲到12碼

佐舒服

車狗真係笑撚死

好彩冇入到舒服

Kovavic, Jorginho Out
Barkley, Abraham In

arnold同dunk有cs但擺哂係bench

本身我雲拿有個a

Werner入唔入得過

阿諾都擺bench咁富貴

作客車仔嘛
本身車仔唔係衰紅牌應該都有力一鬥

真士田

Castagne原來2A
今week爆100分

cls

vardy

我用完wc 做得最啱真係留咗castagne 啱啱過40分

即刻閪波

狗也不屌
有球越位空龍都射斜

華狗一球都無99分都唔過百
Werner玩埋下星期閪布朗都無波入就放了

下場整個Assist 比你
5分繼續吊你地癮

去到季尾Salah 同Mane 應該又係差唔多分 長揸一個先係路 轉黎轉去只會玩死自己

#FPL Overnight Rises:
James (£5.1M)
Zaha (£7.1M)
Bamford (£5.7M)
Salah (£12.1M)
Son (£9.0M)

#FPL Overnight Fallers:
Azpilicueta (£5.9M)
Batshuayi (£5.9M)
Tomori (£4.9M)
Kelly (£4.4M)
Meyer (£4.9M)
Bernard (£5.9M)
Cairney (£5.4M)
Morgan (£4.4M)
Grot (£4.9M)
Tsimikas (£4.9M)
Origi (£5.4M)
Atsu (£5.4M)
Joelinton (£5.9M)
Adams (£5.9M)
Valery (£4.9M)
Rose (£4.9M)
Alli (£7.8M)
Robson-Kanu (£5.4M)
Ajayi (£4.9M)
Field (£4.9M)
Rodrigo (£5.9M)
Hegazi (£4.4M)
Wilshere (£4.9M)
Sokratis (£4.9M)
Andone (£4.9M)
Holgate (£4.9M)
Redmond (£6.4M)

得番egan仔

doherty ayling換castagne mitchell好冇

Joelinton 跌了 有無清入貨
5.9有巴西神鋒

今場繼續0分ok?

上場卡路爾踢到成碌柒咁
巴西神峰下場有機會正選

占士咁都唔升價

我用完wc而家得廿幾分
放走哂嗰啲唔係入兩球就cs

有啲都冷門到無咩人買賣,點解會跌

留名狼隊Semedo

Bamford 升左

Strong hold

Werner vs西布朗好似好吸引
但琴日嘅表現真係

呢個又乜水來

巴塞隻右閘喎

平極都$6

Helder Costa + Werner / 兒子 + Bamford

佢嚟左查狗係咪可以過主？

查狗打返右前

入沙士好過

鬍鬚佬而家踢3421
前面狼王普丹斯尼圖踢到識飛
查狗唔踢rwb可以躝屍趷路了

Fantasy好多人panic buy

呢季賽程密到閪

寧願少分啲

一定要留wild card嚟頂一頂11月

七八成玩家都係Panic buyer
大家返工都唔會日日有狀態啦
狀態有高有低唔駛嚇到走都走唔切既

我week3賣咗Son

入咗James Rod

賽程問題 睇長遠嘅

好似幾好J，點睇

入兒子先

毫無破綻

新手尋日岩岩開始玩

想問下可以點執
唔該晒師兄

連登仔fpl守則
1.兩個龍少過10m
因為難拎分
2.防中低分唔好揀
因為助攻入波先有分

2隻$6 keeper 太奢侈
Mitchell 可以, 但van Annholt 復出應該無位踢
taa+vvd 呢d貴價df, 無clean sheet/goal/assist 就仆直
Allan Kante 呢啲長遠未必有分

Firmino 擺sub 都係奢侈得滯...

唔該晒巴打們
一陣去執一執先

兩個龍高過8.5m都唔合格做連登仔了

好彩我都啱啱好合格

岩岩換左了 依家8m

8m
有無得岀架

依家換左

咁樣會唔會好少少

Pickford + Forster

係咪好後悔用左wild card

5+4 =8m

仆街 終極鞭屍

呀屌 睇錯
數學家 好撚柒

waker-pet 點解多人買過taylor,有咩優勝之處?

爆分爆到痴左線

Charlie Taylor?感覺聖人攻力好過般尼

yes

尋晚般狗都唔差
入到兩粒

on9 bale標價10.8

check番記錄,原來taylor連續三季零入球

再改名啦 熱刺死老鬼

用bruno唔好

Martinez正

重點睇下Martinez Watkins

Egan

Egan RC

互拉都紅

－2分屌那星

今季錫菲聯水水地

屌你老味Egan red card

Martinez

仲有cs頂住

屌奶星龍士譚點撚樣呀

就算有CS都唔會關佢事

Source?

手持EGAN LUNDSTRAM

same here
2隻－2分

Konsa G
Mings A

已bench美羊 放bemford

爽 仲高分過ryan 可唔可以出兩個龍呀下次

咁都bin巧京京

kdb!kdb!

KDB PKG

貴價中場 得獌冇料到

我隻狼隊閘係咪傷出左 8分鐘換走左
好彩係bench

kdb a查最後得分希望

Foden G
Sterling A

屌個龍咁勁做乜

屌 懷疑自己真係淨係啱打fifa 做咗波台老母麵 買乜閪乜 賣乜升乜

KDB臨尾多個Asset

顧忌狼隊無入kdb揮手區

顧忌狼隊無cap kdb

連登大船tree gun又表演直紅

屌你Egan
焗用野生卡

kdb上年輪換係咪一場上一場抖咁架

伏到
應該入咗好多巴打永不錄用list

上年係
今年要睇多幾場先知哥狗輪盤點玩

棄美羊入250

留意到Egan黨全面收皮

撚羊點差都踢正選喎
250哥狗輪盤

仲要唔知邊日屎忽痕踢唔夠就換走
或者臨完場換落場

當年90+落場踩草

唔剩只係佢啦,成隊錫菲聯都收皮

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Pépé £7.8m
⬇️ Groß £5.9m
⬇️ Veltman £4.4m
⬇️ Mount £6.9m
⬇️ Hernández £5.9m
⬇️ Minamino £6.3m
⬇️ Agüero £10.4m
⬇️ Sean Longstaff £4.9m
⬇️ Ward-Prowse £5.9m
⬇️ Bergwijn £7.3m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Costa £5.6m
⬆️ De Bruyne £11.6m
⬆️ Saïss £5.1m

上季季尾已經唔係好掂 今季點都睇定啲先會入錫菲聯啲人
而且啲人太散 得龍士譚叫做好少少但都唔算高產
寧願入個下游核心/副手搏下

好彩快手轉走Pablo
雖然佢傷好都應該常規正選

買巴舒咸/奧干奴今場多Egan 4分啦
仲要唔駛停賽唔需要晒free transfer去換走佢
大家都係5蚊都唔知點解d人係都要仆落去Egan度

今季shu睇黎冇料到 進攻唔掂 仲要防守都收皮
可以買佢對家後衛

都話佢5.0唔值，無人信

屌中伏 原來係sky sports fantasy既價唔係fpl
自膠半打

好彩第一week最後一粒鐘換走咗
SHU真係唔知想點

Saiss唔係輸pen咩？

有Hames同DCL都無用
1 on 1 輸比兒子黨

比龍仔撚 炒十二碼

無個分會因為輸pen扣分，有既都係bouns system

好在Kdb同Raul占執返30幾分

新玩
長追兒子同kdb 係咪meta

頂 kdb又升價 未入啊

今朝9點前偷左

冇free transfer啊

我記得有場唔用kdb輸撚咗,之後唔夠膽唔出佢

阿妓賽程 唔用250打左邊出費托咩

你緊係未見識哥狗論換大法

馬列斯
B施華
Foden
根度簡
托利斯
個個都可以取代250

識揀一定揀Jesus

試過無鋒陣收起左佢
同埋耶蘇果種廢又係嚇死人

今季咁多選擇唔玩哥狗風火輪啦

Same

Costa升左

Gundogan中左武肺

哥狗想拎英超就最好唔好再on9收起kdb收親都失分

信唔信兒子/Werner好？

信兒子/Werner好？

準備切JER燈死兒子

岩岩個wk 入哂kdb son kane 但係cap 左羊

Bale 9.5
Reguilon 5.5

有無清入左貨
無得踢都要撐大聖爺

兒子 簡尼 巴利 3核算 其他用4元人

Cap Werner
Vc son

Son好仆街，唔會連續幾場好波，但係都下場對找卡數就照追

2選1

bale 之前唔知邊個post話佢有傷 頭一個月都唔出得
唔知真定假

大家要換幾多個大以上先會開wild card

2揀1就睇好Werner
Wba 廢

換到5個都開得啦
應該係問你可以接受到減幾多分換人
換兩個-4分
換三個-8分
換四個-12分

2個已經好極限

籠揀左areole同d hend
忍痛換alisson + who

長遠雲拿 等椰子美隊嗰啲復出未來熱唔睇好

美隊復出就pick美隊算
雲拿d埋門

要承擔美隊玻璃人嘅風險

成隊轟都唔要了
撚伯問題
佢堅垃圾

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Mac Allister £5.4m
⬇️ Emerson £4.9m
⬇️ Abraham £7.3m
⬇️ Havertz £8.4m
⬇️ Delph £4.9m
⬇️ Sigurdsson £6.9m
⬇️ Davies £5.4m
⬇️ Robinson £4.4m
⬇️ Pérez £6.4m
⬇️ Choudhury £4.9m
⬇️ Shackleton £4.9m
⬇️ Jota £6.3m
⬇️ Gayle £5.9m
⬇️ Krafth £4.4m
⬇️ Schär £4.9m
⬇️ Yedlin £4.4m
⬇️ Muto £4.9m
⬇️ McGoldrick £5.4m
⬇️ McBurnie £5.9m
⬇️ Long £5.4m
⬇️ Salisu £4.4m
⬇️ Sissoko £4.9m
⬇️ Aurier £5.3m
⬇️ Fernandes £4.9m
⬇️ Noble £4.9m
⬇️ Haller £6.3m
⬇️ Fornals £6.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Castagne £5.6m

摩佬拎住Reguilon Doherty兩隻攻力咁強嘅閘可唔可以三中堅
咪再逼害我隻Doherty

250正選位基本上都唔會郁,但係美羊100%正選+前鋒入球量計中場分

上年英超出左33場咋

點解我隻son 9.0買 之前跌過落8.9 宜家上返9.0佢都比我9.0賣既? 唔係要升到9.1先可以9.0賣?

計你買入價

買入+現價/2=賣出價

唔等完埋聯賽杯先transfer？一陣有人傷就67

今季仲多左肺炎機會 West Ham 岩岩有兩個中左

椰子算唔算勇武
親自示範中武肺

放唔放Bruno好？

下場9比0 bin你

我仲手持

我西威武

撚伯搵到kai最佳位置了
西布朗大獲啦

摩佬會轉陣架咩 ？

Feel到我車來了

Haveltz 3G
冇位入

對班士利
無參考價值

1. 兒子 + Bamford
2. Costa + Werner

信唔信車仔好？
另外想Dallas轉Lamptey

睇完Werner上次波，似女人達

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Aubameyang £11.9m
⬇️ Duffy £4.4m
⬇️ Caballero £4.9m
⬇️ Hudson-Odoi £5.8m
⬇️ Ayew £5.9m
⬇️ Kean £5.9m
⬇️ Mawson £4.4m
⬇️ Iheanacho £5.8m
⬇️ Chamberlain £6.4m
⬇️ Aarons £4.9m
⬇️ Saint-Maximin £5.4m
⬇️ Osborn £4.9m
⬇️ Lucas Moura £6.9m
⬇️ Foyth £4.4m
⬇️ Balbuena £4.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Rodríguez £7.6m
⬆️ Podence £5.6m

羊都跌

撚羊
美心
盧卡斯
牙休

睇唔透
大戶造市?

羊爛賽程
美心傷
盧卡斯無態
牙休就應該轉晒Bamford/Mitrovic

譚同夏維斯好夾喎 werner會唔會就此收皮

好撚on9,賣人跌就即跌,升又唔係即升

西布朗差唔多級數

=爆分
上周 son mane

爆分都唔要了
跳船
KDB再升d羊撚想跳都未必跳到了

無美隊 椰子 只可博佢 前線夠人 玩唔到雲拿

我覺得撚伯又會將KAI擺返做翼

下場對利放住先掛
但明明一定有波入 strong hold

利都唔係滴水不漏 strong hold

睇返轟子精華
隊垃圾隊都學人玩後場短傳造波 然後係咁自爆

我都有份造成 放左佢扣分追kdb

支持放羊
大船仲有無人未上？

狼狗 車狗 熱狗 愛狗賽程都好 但啲後衛都係貴得黎又唔似有cs

放唔放好？

後衛是鳩但我隊隊都執d分散投資

有free transfer用就放

已經蝕左0.1蚊
梗係賭多場

如果打算換KDB
KDB又升多0.1
都係蝕

塞哂d閘搏A

冇la，個free位比左James

過埋今週希望有$$用Castagne

今日有冇

Overnight Fallers:
Saliba (£4.3M)
Samatta (£5.9M)
Kenny (£4.4M)
Knockaert (£5.3M)
Garcia (£4.9M)
Ighalo (£6.4M)
Sharp (£5.9M)
Fleck (£5.9M)
Lundstram (£5.4M)
Alli (£7.7M)
Højbjerg (£4.9M)
Rice (£4.9M)
Henderson (£5.4M)
Gomez (£5.4M)

Overnight Rises:
Calvert-Lewin (£7.3M)
Justin (£4.7M)

calvert lewin又升

轉唔切 已經貴咗一毫

信我

係時候賣兒子

我都覺...琴日場歐霸外仲踢足90mins
聽日daddy真係未必出佢

揀klich 定podence好？

ching, 佢大四喜之前周中都踢足

上季做DEF D CS 分+6
今年中場得+1

覺得熱刺咁依賴佢，點都會出
同埋FPL又唔係個個禮拜換隊，Son值得長留啦
不過wild card或者諗唔到換咩都可以換嘅

oh...sor9
咁都係keep先今場仲要係主場對找卡數

零封新狗

成日壓上去tap in

睇好維拉新買返黎既翼

Traore
Grealish打番攻中

呢個查狗勁d定狼隊隻查狗勁d

等羊爆分懲罰你哋

係既話我唔介意被懲罰

已用兒子+Bamford

KDB爆得高d咪得

阿傾疾妒兒子大爆發

修咸頓係highline defense 所以Son先咁多單刀

紐卡素又泊巴士

到時實g9g

利申：頭2週都有兒子

一見佢入4球 睇埋賽程 即賣咗

我又唔係羊換kdb

第九週對曼城之前都係對中下遊球隊wo

兩個一齊爆啦

你睇睇熱刺啲杯+聯賽賽程密L到呢

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Murray £4.9m
⬇️ Barkley £5.9m
⬇️ Rüdiger £4.8m
⬇️ Pulisic £8.3m
⬇️ Christie £4.4m
⬇️ Kebano £4.9m
⬇️ Seri £4.8m
⬇️ Vardy £10.0m
⬇️ Tielemans £6.4m
⬇️ Casilla £4.4m
⬇️ Alioski £4.4m
⬇️ Matip £5.4m
⬇️ Harry Wilson £5.3m
⬇️ Fred £5.4m
⬇️ Almirón £5.9m
⬇️ Norwood £4.9m
⬇️ Jack Robinson £4.4m
⬇️ Egan £4.9m
⬇️ Obafemi £4.9m
⬇️ Gibbs £4.4m
⬇️ Phillips £5.3m
⬇️ Cresswell £4.9m
⬇️ Felipe Anderson £6.3m
⬇️ Bowen £6.3m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Lamptey £4.6m
⬆️ Jorginho £5.1m
⬆️ Son £9.1m

林狗著燈都升
佐狗2分王又升

兒子8.9入 可以放得了 賺一毫

鏝城傷哂d人 唔駛再驚輪換

Lamptey出唔出到？

Graham Potter revealed that Tariq Lamptey (knock/groin) has been receiving treatment since being forced off in Gameweek 2 but added that the teenage defender had trained as of Thursday, saying that there would hopefully be "no further problems for him".

Thanks 大師

學上埸58' sub out

踢都未踢就升
仲諗住入Lampety

打曼聯都咁快夠膽入淋地

摩佬係紐卡素球場好少贏波
轉傾同兒子會唔會伏

驚今場58’ in

Lamptey 佢係勁，但唔覺得隊波會有CS, 同佢會有幾多助攻or 入到波
fpl 又唔係太睇其他stat

676臣加havertz定bruno加DCL好

2分傾2分新

本身有 唔想放姐

感覺上Bruno Havertz都唔太可靠
但Bruno有十二碼

我獌今場大炒 已call左球證比12碼

我想要bruno+richardlison 唔撚夠錢
又唔想drop taa

夏域斯

兩隻加埋18.5姐
你其他中場/後衛/龍門買好貴？

其實potter都鐘意撚狗
上年前峰有排輪住出搞到慕比撚屌晒鬼

Salah kdb burno 今週cap 邊個好

KDB/兒子

Cap邊個好？

最後cap左KDB

已cap雲拿

表現太差 撚伯決定用阿爸喊

真, 用DCL好過

準備後悔

你cap乜
我唔記得調,繼續呀kane

Kdb

船已沉

原來now 班講波佬都有玩
但係deadline完左先推薦

上年係講fifa
今季原來改咗講fpl?

fifa上年畀人屌到仆街啦，歷來最垃圾

白禮頓比較似強隊

突然覺得買左獌既我是個傻hi

你痴線

點解龍門球成日開短
之後逼普巴帶波過人

般奴！十二碼！！！

bruno咁傻hi
未完場已經要賣

林迪

Maguire G
Matic A

冇左CS了

Maupay 咁有自信
射十二碼的起個波

我個plan無咁快入Lamptey
唔好再升價住
爆CS對我係好事

照升

支持

$4.5m抵入

今場未踢已經4.6

cap左bruno 覺得自己好羞家

唔駛騰 陣間整個a

有可能會正分既

又12碼

VAR : 冇

12碼聯->被12碼聯

offside G

Rashford G

大師又中

射中Dunk個屎忽改變方向入咗 救唔到

Bruno A

10蚊怒轟4分

Rashford推咗半場都計A ??

官網計

獌都有神秘力量 白中柱4次

個app計咗Dunk OG

5了

James. DCL正

好心白禮頓咪用垃圾march

嘩屌 咁近都唔入

March G

大師

燈到March G

野野傳到佢果度空哂 比著係羊羊入左3456粒啦 佢先入1粒

Bruno PKG

神秘力量
計唔計Maguire A?

計

已賣bruno 我唔信場場pk

般奴
成功了
賣左果d撚狗

之後個賽程 不了

cap左bruno 今場真係好運到笑

12碼聯太勁

101分鐘救全家都有

Maupay衰多手

嚟緊果d熱紐阿咋喎

有車同阿 不過而家唔係買後衛喎

踢十二碼聯喎

有冇dunk 苦主
利申有買

講到獌好好波咁...

後衛更加唔會買曼聯啦

屌預咗白禮頓會多射門入DDG得2分

因為門框5 saves
但唔計落迪基亞到

係

屌又卡法路雲
死唔信邪冇換到

路雲

DCL G
Coleman A

DCL同676揀錯

1G1A收曬

Digne CS+A唔該

暫時3個人就2個g

Zaha y

陣間有g 唔駛慌

digna冇CS

今季真係好難CS

Kouyate G
Townsend A

下場就會有

占士個a俾676推走咗

扭呀扭 扭呀扭

12M

占士球球都係助攻前一下

Digne A

676son PKG開齋
見到卡法利雲入到懷疑人生

有咩龍入得過

emi

擺兩隻4.5睇賽程輪換

bank原來有1m未用

我都係

Thiago Silva 正選+隊長

kai打返影子前鋒 爆得了

james 2分

Cap左

我諗偷定kai都得 456球了

冇睇場波
now全場統計話場波愛華頓冇黃牌
但我隻676黃牌扣咗分
其實佢有冇拎

有

一隻車人都冇..feel到要大炒閪布朗了

不打了不打 不要再屌西了 西都爛

係咪bonus point system 最後個分就定咗邊個+3/2/1分

我見到DCL好似motm 但佢bonus三甲不入 姐係676照+3呀可

係

或者fantasy官網都準

本身cap佢
Last hr轉左James

阿爸射走我隻a

雲拿

每週睇住雲狗沉船
仲慘撚過手持匯豐
利申：無持有

我諗緊入唔入Havertz
呢隻人遲早爆

Robinson 2G
T.Silva

施華派膠
lack of concentration

Bartley G

3:0

屌 我隻占士

Bartley G
Furlong A

wtf?沖完涼出黎變左3比0

同志

kepa:咪一鳩樣

Mount G
AZP A

Hudson-Odoi G
Havertz A

爆了爆了

3:3

Abraham G
Mount A

淨係爆返青訓 笑

車狗大手被拋售了

將班新野換番青訓

猛狗爆完一場又會狂開2分

成功拎4分

一早話雲拿係水貨 好彩冇燈到佢爆發
講完呢句 可能下周就爆

準備入多幾隻車仔決定人棄我取

跌多0.2 先買

炒左林伯即買

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Özil £6.8m
⬇️ Cédric £4.8m
⬇️ Saka £5.3m
⬇️ Willian £8.0m
⬇️ Burn £4.4m
⬇️ Stephens £4.4m
⬇️ Rodriguez £5.9m
⬇️ Werner £9.4m
⬇️ Riedewald £4.4m
⬇️ Bettinelli £4.4m
⬇️ Onomah £4.9m
⬇️ Albrighton £5.4m
⬇️ Gündogan £5.4m
⬇️ Mahrez £8.4m
⬇️ Bernardo Silva £7.4m
⬇️ Mata £5.9m
⬇️ Smalling £4.9m
⬇️ Pogba £7.9m
⬇️ Lingard £5.9m
⬇️ Martial £8.9m
⬇️ Pereira £4.9m
⬇️ Henderson £5.4m
⬇️ Wilson £6.4m
⬇️ Fraser £5.9m
⬇️ Stephens £4.9m
⬇️ Doherty £5.9m
⬇️ Livermore £4.9m
⬇️ Grosicki £5.3m
⬇️ Zohore £4.9m
⬇️ Ogbonna £4.9m
⬇️ Yarmolenko £5.8m
⬇️ Lanzini £6.4m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Calvert-Lewin £7.4m
⬆️ Foden £6.6m
⬆️ Jiménez £8.6m

放棄咗安同阿休
入ing同podence,
不過應該入狼王好過ing,不過手快快撳咗

之前呢度d人話怒炒垃圾西布朗
林伯都信真係唔知佢地邊度嚟咁有信心

Ings遲早都升啦
係D人踢完第一場驚先仆住放

兩個咁高咁大
但狼整體勁太多

係,對修皮頓無信心
見8.4咁抵本能反應撳咗

唔係信佢贏,係信佢對中下游一定大比數
3:0炒西布朗同3:3無分別
kai睇得出有料,雲拿遲早都會入波

why not both

會唔會燈到雲狗38場0goal

已經用咗leed個神鋒同dcl

哈佛仔今晚諗住轟幾多粒？
利申：無錢買佢

WC 入咗 Werner 再 cap 埋
依家分又無 又跌 0.1
恨錯難返

好快追翻啲分

想放martial入dcl 蝕0.4m

Bamford正

龍仔撳屌

Harrison大爆發

兒子正
Reguilon sub

我錫仲頂到

Bamford G
Harrison A

Bamford可以長hold

呢兩隻好彩長hold

Harrison 出咗幾球靚波 終於有個A

Rodrigo換入黎又換番出去

有Bamford
豪華中場冇位用Harrison

上週十幾分放咗喺後備

真係好撚廢

兩隻都有
Leeds竟係有Clean Shit
bench咗Ayling 仲要有bonus分

Bamford DCL真心睇漏眼
兩個出名把握力唔好竟然場場入波
上季676 dcl入球數一樣但諗住676會有埋助攻所以2選1揀咗676
點知dcl場場有波入 676要去到今週先十二碼開齋
雖然上個禮拜三助攻都爽

BamLord又係 知列斯聯攻力會維持高水平但冇諗到佢會場場入波

鴨鴨唔會長期入波
條友負負碌碌 啲波運用哂架啦

咪燈啦 愈入我就愈覺得2選1 676好on9
而家加咗價追唔到dcl諗住strong hold 676算

冇㗎啦 我都係676son苦主
成日浪費機會但起碼有十二碼射

son都苦主

唔係son 李察理臣

Raheem Sterling will play as a striker this afternoon.

其實676係咁敗家都22分,腳風順番既話

屌 兒子俾換出

兒子黨

Daddy撚狗

果然入親熱狗都冇分 正

black list熱狗

做咩唔聽

son係苦主

下場咪爆番囉

不過真係估唔到半場換走

仆街

cap左

Cap 左兒子
V.cap係 恩斯
後備有卡林羅賓信

嘻，第3週可棄了

新狗
入左果d手足覺得好唔好玩

做乜野換走左son既

屌。。。。。

下場對獌 一定唔會換
爆硬

你唔係最慘， Twitter見到有個Triple cap左

熱班人買左入球細咩屌

又燈

上半場都叫差啲入波既

反尻daddy枱

苦主

都冇人保證高價就周周入波架啦
何況唔係YAHOO任換人

其實有冇傷
冇傷都咁早換走 daddy真係以為1:0贏硬
雖然真係贏左

如果係冇傷冇病咁半場贏得一球就換走son
就抵你失分啦屌

doherty cs冇撚咗

抵死啦 換走兒子

卡尼仲要食張紅
卡尼黨son黨全面收皮

燈死左 yeah

Cap左兒子

陷熱剷
大家仲會相信熱刺嘛？

真係贏左？

其實我冇睇

今week仆直仆到喊

喊出黎呀

Bamford MOTM得6分？

係咪未加bonas分咋？

熱刺打回原形

快到

Maherz G

Mahrez

José Mourinho says Son Heung-min will be "out for a while" with a hamstring injury, meaning he will likely miss next weekend's game between #mufc and Tottenham #mulive [@Football_LDN]

兒子黨

熱狗又冇Kane又冇兒子....

熱狗bye

仲話賣阿里

bale出得未

有暗傷 有排

Cap左KDB....
上力未呀！

Vardy PKG

球十二碼Vardy自己搏返泥

尋晚換前鋒 諗ings定vardy
最後要左ings
vardy要升價了

Walker 自己On9

計唔計到a

岩岩先10.1跌落10.0

Fernandinho Off
Delap In

Vardy G
Castagne A

哥狗又柒...

以前專掟手榴彈間外球個仔

正式宣佈利物浦兩奪英超

haha

又係同一條友

帶帽

cap kdb
vc vardy

華dee換左做kane

著哂火

Vardy PKG
No A

u are so smart

華dee已經係鐵膽，唔傷都唔會換

鏝城即刻用幾億買人啦

啱啱先睇，曼城發生咩事

無運, 防反

冇乜特別，vardy太勁2球12碼都係贏經驗搏到

Walker Fifa 21憑乜升rating

擺唔到咁多鐵膽

因為我今季限唔揀big6

勇士

vardy咪big6.........

Maddison G

唔識玩了

炒哥狗啦 請爺爺啦

Ake G
Mahrez A

又十二碼

華迪心諗

手多

Tielemans PKG

Maddison A

邊個敢話李城唔是big6

如果son無傷都仲可以考慮留kane
son長抖既話kane都唔揸了
wildcard將華dee換左做kane 一個禮拜就要換返做華dee

vardy咁早換走有冇傷

所以唔敢即刻換住 遲換升價都要硬食

daniel podence搞乜連bench都冇

有，應該好多人今個w換走佢

成85mins先換都叫早換出咩

podence去左邊

injury

一話睇好佢就傷埋 橙

vardy
Hip injury - 75% chance of playing

kane 停how long

唔使停
張紅牌好似比教職員

Jimenez OG 狼隊後衛又爆 cls

爆冷爆到

ng sick play...

睇Kings of the GW
得B費 華Dee比較多人有
睇埋聽晚阿利就見真章
btw之前明明叫Dream team

點玩

找卡數對強隊唔用lewis?
出嚟攞黃牌慘死

狼狗中伏

新手留名 想問下有冇連登league join下

s1yjzj

s1yjxj 先啱

得返alisson
taa
雲迪克未踢
但係其他加埋得廿幾分
中場son同大堅爺換邊個好

今年係咪要買哂每隊射12 碼個個

得十五分

我仲要岩岩第三週先開始玩

Alisson似冇得出

我都係， 求其玩下 無所謂

後備舒米高得2分

之前想玩但註冊果度搞唔掂

估唔到狼輸4粒

今週是咪撚狗週

好提議

放左華dee入左占美，我屌你老母鏝狼

嘩岩岩入左
你地好勁haha

今周爆到

踢埋利狗可能都係得三十幾分
molamola
比我上返次連登頭十好嘛

Budweiser 贊助廣告呀

week1:熱狗bye
week2:熱狗hi
week3:熱狗bye

點玩

根本升跌value 個system要改進下
多左咁多人玩仲用緊十幾年前個套

Son 傷咗會唔會lock價，唔想扣分換

DCL賺左2毫係時候要換676臣了

37分 得返r26 mane salah未踢

正選8個打左得22分
屌你老味後備4件有3件有分加埋已經16分

係咪應該放Jim入Ings？

橙燈唔lock
紅燈先lock

有lock價 ga 咩

咁可能已經跌咗陣間換

朝早9:00升跌
今日無跌呀

連登傳聞話有

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Tierney £5.4m
⬇️ Jota £5.9m
⬇️ Tarkowski £5.4m
⬇️ Arrizabalaga £4.9m
⬇️ Loftus-Cheek £5.9m
⬇️ Ndidi £4.9m
⬇️ Wijnaldum £5.4m
⬇️ Cancelo £5.4m
⬇️ James £6.4m
⬇️ Greenwood £7.4m
⬇️ Williams £4.4m
⬇️ Stevens £5.4m
⬇️ Edwards £4.9m
⬇️ Jonny £5.4m

今季英超踢左26場已經20個十二碼(上圖)，其中手球犯規佔6個，已經佔左上季全季19球嘅1/3 (下圖)，但只係踢左3輪唔夠，尋晚亦係哥帥首次單場輸3個十二碼，所有十二碼紀錄今季一次過破晒佢啦～
credit : 波事春秋fb

真係可以試吓

唔識玩得翻美羊未踢 得30分

已經轉咗紅
又聽過人講會lock7日,唔知真假

等我仲急急腳扣分換人 又蝕左

又咁睇
Avg 而家都係得29
其實全世界都唔好得去邊⋯

35分仲有3隻人未踢

佢傷你點都要換
成9蚊雞唔通你擺後備咩

如果休息一週好番又冇所謂ge

老豆： a long period

希望國際賽後 神奇復出 無人好用

出口術呃蘇蛇
好似高普咁 本來話allison thiago唔出得 而家全部fit

係咪要入呢d

其實係星期日冇去training
就估佢地傷

呢堆除左達哥同綠木都唔知邊個好買

占屎？

柏豪g

阿狗好波 不過係阿士東維拉

Lacazette G

Mane G

Robertson G
TAA A

Salah A

美羊冇分喇

Jota G

馬天尼斯維拉屈到

taa robo digne 3大後衛

呢個係另一個垃圾占喎

Robertson Salah Mane
即刻30幾變62分完週

鄧尼 米曹 莊臣先係喎

雲迪克轉robertson好唔好

轉第2隊

#FPL Overnight Rises:
Zaha (£7.2M)
Bamford (£5.8M)
Castagne (£5.7M)
Rodríguez (£7.7M)

#FPL Overnight Fallers:
El Ghazi (£5.9M)
McDonald (£4.8M)
Hector (£4.4M)
Torres (£6.9M)
Rojo (£4.9M)
Dalot (£4.9M)
Baldock (£5.4M)
Alderweireld (£5.4M)
Ndombele (£5.9M)
Austin (£5.3M)
Bennett (£4.4M)
Rodrigo (£5.8M)
Fabio Silva (£5.4M)
Otamendi (£4.9M)
Son (£9.0M)
Gudmundsson (£5.4M)
Pereira (£5.9M)
Jones (£4.9M)
Dubravka (£4.9M)
Dummett (£4.4M)

bramford會唔會升到6蚊？

唔明點解跌會即跌,升又唔係即升

唔係車嗰個咩

6.4應該係19000嘅daniel james

跌得快執平貨

目標價$8

驚變做Puuki 咁

本來想放棄用wild換隊，點知咁都triple中grealish

triple cap完先24分其實係浪費左

原本睇住個賽程，諗得富臨會有大比分

點知鏝同狼又自爆...

Martinelli 用唔用得過 本身用緊pope

變硬啦
當初諾狗又係踢到識飛
個踢法似足八九成
點知下半季含撚賣菊花都唔掂

pope好貴又連續兩場冇cs
廢到 唔換martinez都應該換ryan慳返一個半

$4.5成堆好洗好用
季尾等Pope跌到$5先買啦

Castagne越嚟越貴

趁早入咗貨

佩雷拉出翻就要放

打左邊

我城後防不了

華Dee竟然冇升

2個李城DF好似唔係咁好咁

Castagne會唔會推上去打rm

cap多次kdb

唔會啦RM大把人踢
皮里拉復出佢就踢返左邊
真士田就縮返落後備

CB唔係Justin + Soyuncu咩

Evans

Justin我愛將黎

真是田

穿心腿伊雲斯都唔sick

係田就係田
唔係田就唔係田
咩叫真是田啊now sports

叫真田算

幸村

日本人咩

就嚟爆第二個po
今季多左好多新血

可以照入Castagne....
Pereira 10月31先出到

son換rasford定kai仔好

今年同班fd玩錢，希望玩到季尾

兩件都廢

呢啲價位用中游隊啲邊前路球員好過
齋睇大會冇用

有冇推薦

諗住揀李城Barnes
有好多都ok架，睇下total score都發現到好多hidden gem

2揀1焗用fuck仔

kai

支持朋友間賭錢決勝

做乜鳩我上個week換左既人佢幫我換返做前個week果條友

因為你用咗free hit？

想用wildcard 撳錯free hit?

即係點 啲transfer唔係permanent?
我每個禮拜都換一件
但係我week2換走條友依家仲係度

free hit咪唔permenant

其實每個星期轉一次富鹹/西布朗對家係咪一定無死

唔夠free transfer

Price Rises! 💷 #FPL
⬆ Martínez £4.6m

Price Falls! 💷 #FPL
⬇ Torreira £4.8m
⬇ Martinelli £4.9m
⬇ Pröpper £4.9m
⬇ van Aanholt £5.4m
⬇ Eze £5.9m
⬇ Gordon £4.4m
⬇ Thomas £4.3m
⬇ Jesus £9.4m
⬇ Wan-Bissaka £5.4m
⬇ Alli £7.6m
⬇ Dendoncker £4.9m
⬇ Neves £5.4m
⬇ Jordao £4.4m
⬇ Marçal £4.9m

一早入咗Martínez

驚你下場後悔

長揸

負分
再Drop睇你地身家淨返幾多

design條友輸好多

😫 The average points of Wildcarded #FPL teams has been lower than the overall average in both GW2 and GW3

兒子抖一場就出得 呢個變數幾有趣

Ruben Dias 5.5m

可能唔換仲低呢

仆街摩狗

已食兩場cs 食飽飽

kane轉華dee好唔好

後悔擺係後備結果連救兩個12碼

Barkley去av

邊個會比佢取代？
柏豪無得踢？

應該麥gin 傷先出巴克

屌你DCL琴晚又入3球cls

676傷咗

麥堅同巴神唔係同一個踢法
同柏豪就功能完全重疊
會唔會踢查斯古特個位雙翼齊飛

巴神
波牛

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Nelson £5.3m
⬇️ Christensen £4.9m
⬇️ Milivojevic £5.8m
⬇️ Bryan £4.9m
⬇️ Poveda-Ocampo £4.4m
⬇️ Elliott £4.4m
⬇️ Basham £4.9m
⬇️ McBurnie £5.8m
⬇️ Bergwijn £7.2m
⬇️ Antonio £6.3m

扭撚到成個戰神咁

邊有位踢
咬柴就有份

已經有5千位清入左貨

Price Falls! 💷 #FPL
⬇️ Guendouzi £4.8m
⬇️ Hernández £5.8m
⬇️ Lindelöf £4.9m
⬇️ O'Connell £4.9m
⬇️ Bonatini £4.9m

Price Rises! 💷 #FPL
⬆️ Calvert-Lewin £7.5m
⬆️ Costa £5.7m
⬆️ Hendrick £5.1m

DCL

不了

有兒子華dee麥龜仲有列斯個哈利遜都唔出得
係咪要用free hit

Ryan vs Everton
Martinez vs Liverpool
呢個位點搞

GK就是但啦, 一係2分, 一係6/7分
專注其他位啦

除咗676應該冇咩嘢執

keep jimenez定入ings好？

2個李城DF會唔會好冒險？
Justin + Castagne

Maddison / kai仔？

Castagne 應該有正
Justin 驚 Ricardo 復出無正.. 暫時仲ok嘅

1000